\begin{frame}{Application}{Que veut-on faire ?}
  \begin{minipage}{.68\linewidth}
    Programmer le drone pour qu'il effectue la trajectoire générée et prenne les photographies.
    \vspace{1cm}
    \begin{itemize}
      \item Lecture du fichier contenant les coordonnées des points d'arrêt.
      \item Suivie de la trajectoire et prise de clichés.
    \end{itemize}
  \end{minipage}\hfill
  \begin{minipage}{.30\linewidth}
    \begin{figure}
      \includegraphics[width=4cm]{./figures/github}
      \caption{Sample Code \textcite{dji-2018-sample}}
    \end{figure}
  \end{minipage}\hfill
\end{frame}


\begin{frame}{Application}{Lecture}
  \begin{minipage}{.3\linewidth}
    Création d'un tableau de coordonnées à partir du fichier généré.
    \vspace{0.5cm}
    \begin{itemize}
      \item Création et initialisation du tableau.
      \item Lecture du fichier et ajout des points.
    \end{itemize}
  \end{minipage}\hfill
  \begin{minipage}{.68\linewidth}
    \begin{figure}
      \includegraphics[height=5cm]{./figures/screen-1}
      \includegraphics[height=5cm]{./figures/screen-2}
      \includegraphics[height=5cm]{./figures/screen-3}
      \caption{Prise capture d'écran de l'application}
    \end{figure}
  \end{minipage}\hfill
\end{frame}


\begin{frame}{Application}{Implémentation de la trajectoire et prises de clichés}
  \begin{block}{Mission}
    \textbf{Waypoint mission} : une série de points d'arrêt est prédéfinie, un point d'arrêt représentant un point vers lequel le drone va se rendre.
  \end{block}

  \vspace{0.5cm}

  \begin{itemize}
    \item Création d'une \textit{Waypoint Mission}.
    \item Pour chaque point d'arrêt, définir les coordonnées stockées dans le tableau et définir une action à effectuer une fois arrivé : \textbf{orienter la caméra et prendre une photographie}.
  \end{itemize}
\end{frame}
